# devops-netology
Исключены будут все файлы и папки внутри /.terraform/
все файлы оканчивающиеся на .tfstate или содержащие .tfstate.
файл лога crash.log
все файлы оканчивающиеся на .tfvars
файлы override.tf override.tf.json а также оканчивающиеся на _override.tf и _override.tf.json
скрытый файл конфигурации .terraformrc а также файл terraform.rc